有冇ching有船牌？

想考返個，見佢有分二級同一級，想知係咪一定要考二級先